# React + TypeScript + Vite

Надеюсь правильно понял смысл того, что каждая страница таблицы = новый роут, просто это можно было б сделать на одном роуте, просто использовать useSearchParams и ставить в параметры ?page=1 к примеру.

Чтобы снова получить всю таблицу достаточно ввести пустую строку в инпут.

Стрелка сортировки показывается только на той секции по которой идет сортировка
